有冇人試過買完即刻貼倉之後贏錢？

好驚燈撚死自己

Me 仲試左兩次

聽朝一早930就重牛立post為證，聽朝貼倉

Lm